【火上加油】特朗普社交網狂言挑釁 「打貿易戰很好兼易贏」

美國總統特朗普宣佈將對入口鋼材和鋁原料徵收重稅以保障美國工業，勢與中國及其他主要貿易夥伴爆發貿易衝突。特朗普卻爆出狂言「火上加油」，他周五在Twitter表示：「打貿易戰很好，而且容易贏。」

特朗普是在宣佈對入口鋼材和鋁原料徵收重稅一天後發表有關言論，「當一個國家（美國）幾乎與所有貿易國家的生意上都損失數十億美元時，打貿易戰很好，而且容易贏。」
他宣佈將於下周對進口鋼材徵收25%關稅，而鋁材的關稅則為10%。他表明關稅將維持一段長時間。暫未知美國某些貿易夥伴會否獲豁免。

講事實你又嬲

鋼鐵業唔保會收皮

之前太陽能板都係咁
冇記錯美國已經係第二大生產國, 但市場八成都係中國太陽能板
依家仲想推廣太陽能發電, 到時普及咗冇能力自己生產=俾中國揸春袋

但係Reddit班白鬼淨係識講太陽能板加工/安裝產業要捱貴板好慘會影響經濟

呢班垃圾係和平世界生存得太耐
根本唔記得晒祖先點樣建立依家有既野

成班都係垃圾新自由主義者/左膠